New Balance 贊助的國家隊全有份踢世界盃?

哥斯達黎加,巴拿馬都出左線,
仲差愛爾蘭唔知得唔得

係得3個國家隊波衫係NB